逃犯條例一定要通過！

林奠開口埋口提臺灣殺人案，既然佢咁咁心繫臺灣，應該同臺灣訂下引渡條例，而非中國，依個行為先符合佢言論既內容！
RIP，殉道者，本身政治冷感，歷來發生既事，可謂人神共憤，依家《十年》劇情真實上演，真係有人殉道，我唸唔到理由等自己唔出，大家下午見！

push

但中共同香港政苦立場：台灣係中國不可分割一部分
無可能中國內既兩個地區有引渡 而同大陸冇

不過都係借口黎

我知中國既立場，但世界上不少國家都當左臺灣係國家